{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56709&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오션투유"
    },
    "text": "ウォータースパは冬季期間のみ運営される宿です。 提供される駐車施設は00台です。 客室の内部施設には人数を基準としたアメニティが備えられており、追加料金が発生する場合もあります。 ペット連れの場合はペットルームを予約する必要があり、最大2匹の小型犬が許可されます。 ペットは基本予防接種を受けた場合にのみ宿泊が可能で、その誓約書に同意する必要があります。 宿泊施設には電動バイクレンタル店、カフェ・ラバーチャ、コンビニエンスストア(GS)、カラオケなどの付帯施設も提供されます。 週末と祝日の前日には朝食バイキングを楽しむことができ、バーベキュー場は常時運営されており、セットメニューとテーブルのレンタルも可能です。 宿はゴミやプラスチックの使用を最小限に抑え、大容量のアメニティを提供して環境運動に参加しています。 3泊以上滞在する場合は清掃が行われますので、事前に要請する必要があります。 最新情報では、配達可能なプレッツロールや季節刺身の盛り合わせの提供有無も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォータースパはいつオープンしていますか？",
            "answer": "ウォータースパは冬季期間のみ運営されています。"
        },
        {
            "question": "ウォータースパの駐車施設は何台利用できますか？",
            "answer": "ウォータースパの駐車施設は00台利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設には人数を基準としたアメニティが備えられており、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合はペットルームを予約する必要があり、最大2匹の小型犬が許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊するために必要な条件はありますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊するためには基本予防接種を受けた場合にのみ宿泊が可能で、誓約書への同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウォータースパではどのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "ウォータースパには電動バイクレンタル店、カフェ・ラバーチャ、コンビニエンスストア(GS)、カラオケなどの付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の前日には朝食バイキングが楽しめますか？",
            "answer": "週末と祝日の前日には朝食バイキングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウォータースパにはバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ウォータースパには常時運営されているバーベキュー場があり、セットメニューとテーブルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォータースパは環境運動に参加していますか？",
            "answer": "ウォータースパはゴミやプラスチックの使用を最小限に抑え、大容量のアメニティを提供して環境運動に参加しています。"
        },
        {
            "question": "3泊以上滞在する場合、清掃は行われますか？",
            "answer": "3泊以上滞在する場合、事前に要請する必要がありますが、清掃が行われます。"
        },
        {
            "question": "配達可能なプレッツロールや季節刺身の盛り合わせは提供されますか？",
            "answer": "最新情報で確認できますが、ウォータースパでは配達可能なプレッツロールや季節刺身の盛り合わせを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 543
    }
}